一人一個 IG女神 (假相)

見過真人 又唔係話樣衰嘅
總之一言難盡

佢以前好毒好宅
個鼻整過容黎

我見佢有駝背
成個鐘樓駝俠
又唔係話好肥
但係 手臂同腳都好粗
同佢相入面個樣真係好唔同

who

些雲
佢好似廢過一排㗎
最近好似想復出

who?

如果呢個世界無化妝品啲女會唔會生存唔到？

呢個豬閪明明肥到豬咁撚樣
仲係度懶係大波咁 死肥閪

臭肥閪

對波堅定流
不過賣親肉既十個有九個都係臭閪

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

用apps嘅filter咪得

樓主係咪好憎佢